我想做好女仔咁又點

出左軌就飛啦 遲早第二次

7一維園見
Facebook ig airdrop

坦白講
對男人唔洗咁好

追晒樓主所有post,你條仔真仆街, 吓吓話自己毒撚冇女會要, 唔信lo, 差在佢心定唔定,心有冇你
但你男友佢只係等你放低防禦心戒備. 騎牛搵馬再出去食女. 對依種男人嚟講仆街嚟越得唔到越珍惜, 乖女又會嫌悶. 有人出現關心就沉船, 咁好明顯即係騎牛搵馬, 你起佢心入邊唔係最重要.
依到見唔小叫春個班成日咁講自己.

不過樓主你要學識人生重點唔好放晒條仔身上, 學吓重視返自己人生,冇人會知你身邊個果另一半係咪可以到老, 愛自己對返自己好.

Btw 依加啲人拍拖心態好撚扭曲, 越睇感情台啲post 越恐怖，簡簡單單拍拖唔撚得嘅,係要搞啲咁嘅嘢.

毒唔毒撚同個心定唔定其實冇咩關係
可能佢只係塑造緊一個毒撚形象等你放下戒心而已

對呢啲人仁慈即係對自己殘忍

比多一年時間佢，我同女朋友一齊五年幾，由第三年開始有買樓既諗法，一路觀察，直到而家終於買到樓
我近呢一年開始睇，準備工夫其實係好多，太多野要考慮，一邊工作一邊諗邊到好/有幾多預算，我果時都睇到好煩
如果佢係有心買樓移民，得閒了解下佢做到邊步，我唔知你哋係咪好有錢，冇錢既慳啲洗
移民我唔識，得閒上google search 下

佢係有心既會不斷搵資料，點都會同你有商有量
一年太多就半年

即係佢好貪新鮮感既人
慢慢耐左你就會放棄呢種人

你自卑呢樣野冇人幫到

咩叫為佢改你既缺點? 唔係為左自己既咩?

自己要做袋底泥怪人唔識珍惜?

我想做好男仔咁又點

對佢好 佢只會當成習慣
我為佢改我既缺點 佢唔會見到

但無啦啦有個男仔出現
人地一對佢好
就無限FF 對人產生好感

成日話自己好簡單
毒女一件點會媾仔
係我諗多左

其實簡單果個係我
所有事情都向住佢

最後都係自己受
原諒佢之後
又要驚有下個慰藉佢心靈既人出現

根本每個壞男人/女人之前都係個好人

唉 same here

加油

對方出軌然後要分手追果個女仔
我仲呆呆係原地
2星期了

做乜咁傻B , 仆街走左 下個更可愛呀

你值得更好
既然佢都放棄呢段感情
你要move on
唔好等了

偽毒撚最乞人憎